[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [390] （突發）（偽）復刻！Saber Wars～

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:
冇
新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

My master😘😘😘

唔復刻你就仆街

仆街俾你伏到

點解冇英靈靚相

幫我搶曬啲聖杯返嚟😎

尷尬

唔夠時間改做２０１８

怎樣？My servant

唔復雞姦U
[black]搵神父[/black]

補魔

知啦，my servant

睇字都起G皮😂

我想睇補魔

2019

一日未改直感張gif都可以長存

依隻野同NOBU有幾分相似

邊鬼個負皮我個POST

我要真nobu

養完生未
日日都loginlogout
有個friend直頭廿日無on

Del柒佢啦

幾時補魔

MIKON~~

華哥🤤🤤

以為真係有得抽saber lily

留名

真係復你都唔會有得抽

FGO冇一個女仔好得過瑪修

周任學妹哼歌

圖鑑

只係將大家既願望講出黎都俾人負皮

莉莉絲

女帝

CSOR

紅字THIS

女人

餅卡偷跑

幾時到

FGO有4個女主

最快下星期 到d唔到d

完全中曬伏 等我重好high 咁開game

マギ☆マリ

益下神父

笑4

我收下了 master

Lm

用咒令命令你, 自殺啦神父

收島風未

mo wind

未呀master😘

黑呆有毛

咁幫我收啲風返嚟😼😼

咪係

邊到黎

蘇格蘭愛丁堡

美少年（女）

2.1 new cm???

我脫節咗嘛天草寶寶

我係office time的話阿姐一日係office我一日都上唔到嚟

唔係復刻saber war就斬獲你

上面嗰張係改圖

btw 2.1盾子會唔會變5星呀啦

好呀

我估無咁快
最終boss出黎先變

最初期的確有

想del驚了

支持

沙拉保夫.gif

已經del左

水著都有

下面有幾分似大老師

估佢入圓桌再升多次lv

14號咁多野睇既

have wt c

MHW

我希望可以早小小變

仲有THIS

Ruler肯定係我

標題搞到我即刻開game睇

鐵拳吸引D

福佬

冇野抽 冇活動

到時有冇人轉播

應該直接有得睇？

見到個post名興奮左半秒

風！

我信topic架

無風 屌你蜘蛛仔

星期一就想打風
食懵你呀

都話中風

屌你老母蜘蛛仔

屌你呢件衫既船長好正, 整返幼少少再整走條疤就無敵

on9

直感

岩

笑4左

嬲到抽曬D石
但係都冇孔明

冇風既

術閃同愛迪生都歪埋，4星成十隻

船長有條疤先得

雙up

【熟肉】Fate/Grand Order 迦勒底廣播局 #061

狂化EX x4

孔明靠歪出黎算啦
普通抽係唔會中

有冇冇孔明既巴打揮下手

阿綺

我記得你有

屌你老母 芝士漢堡
屌你老豆 縮埋一舊

我係有
諗住睇下邊個冇笑下佢

好兄弟

屌你老母啦

姬

比我唔撚忍啦

屌你老母

玩咗咁耐點會無孔明?

擇抵哂名 12點前有孔全部同我含撚

可惜我無 想笑都無得笑

會員
言峰綺禮(愛02)

係你逼我架

一世人兩兄弟
祝你下一抽中

三隻神Sup齊哂

邊三隻

神父返工無野做？
係到撚人

慎入

有風

幾健康

梅孔狐

估唔到係狐

安徒生
沙士比亞
莫扎特

真

神父已經俾我人道毀壞左

真米青？

棄驚

挽留

好撚毒

藍卡隊係因為C狐bb先運轉到

我！

毒撚係咁㗎啦 master~

煉奶

癡撚左線

素直射精

有冇下文，想睇喔~

好的master 心心

Yes my master❤

紫靈[saber] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

永近出樣啦

可惜上星期二未出四狗圖

哈娜喎咕唄嗲 嗚他喎咕唄嗲

今個星期就到美海表演

台仔真係唔啱玩後期英
求下唔好再揀

依個係後輩定邊個
認唔出

唔係前髪醬黎

好難認 個個對波都差唔多

有無link? 之前睇睇下睇到佢畢業果陣唔見左

應該係前髪醬來

佢D fd係姣婆 有少少串

係前髪醬

我係漫畫人睇

前髮
師生戀個阿sir差d成功死頂到條女畢業，比條女陰左表白，差果5分鐘
表白完即上本疊

咁撚大波我忍唔撚到

小莫

禾

Twitter冇咩

等緊下次C會畫邊個 家庭教師條女都幾搞笑

因為仲有其他漫畫會睇 所以一次過唔洗煩

連啦啦子都畫左
下次唔係巫女就係家教

牙醫之後仲有冇繼續畫

無乜

刷地底平原
尋日兩條體出左九隻爪
今日兩條體出得1隻😩😩

好正

美海真係好歐

得李依係非洲人

李依岩岩話抽唔到劍式
美海就話單抽出尼托
十抽出埋拉二

仲話寶五左藤乃都抽唔到劍式
慘到

殺生丸靈4語音正到我扯左‼️‼️‼️

運依d野係整定

757d

我竟然勃起了...

型到喊

乜黎

三月的獅子

超能力捉棋

我寶十都冇

係撚

屌岩岩睇完le,睇到好胃痛好想喊

田中理惠=女神

妖女

餅卡出左! 知左隱藏係咩未

今晚check 下

我仲未CHECK到

隱藏係沖田

但唔夠黑貞癲

有多天草放俾我

我決定燒左佢

Ok不過要等我死咗先燒

有兩張狗哥
有冇善長肯換張奶光俾本毒

現實就...笑4

Yes

笑乜撚野呀死mk

好想要張奶光

咁要抽爆了... 其實好奇想知 餅卡會唔會好似卡盒咁1盒內定左有幾多張好野

真心覺得煩
口口聲聲話廚呆
明明隻game係以愛角行先
點解一定要去buff
唔buff係咪就唔用先
有愛就用得架啦

一早絆10啦，
你都想槍凜BUFF啦
有得BUFF係咪唔BUFF先

1盒20個，全24+1種
實唔包中齊

係一盒會有重複
上次我爆左3盒仲差一張盾子

點解既

因為係送

呆lily無得抽
活動送

點解成39個負皮

我抽第1彈成堆飛哥
希望今次3盒齊到

無報警算俾面

不誠實使用電腦

啱呀

jump

我一堆紅A

話唔定係真

想睇人抽迷x

點解冇人明我...
明明我為大家用未來視...

抽唔抽黑狗好

我既saber lily已經陪左我幾年了

收到內幕消息係蛋黃醬星王子

抽

如果有得用靈衣換直感buff 就無乜所謂

呢個連登 太多假膠

寶0就抽，寶1已經可以收手

抽完成年好似真係未用過

55

係勁 不過用人地果隻算

未來視 = 燈力放出

孔明幾時單pick

呢度個個都EX啦

黑狗ready

我就係覺得類似黑貞個類睇落勁但唔會用
女人都算 黑皮男人一張餅卡都要諗清諗楚

抽到就唔洗諗‼️

開始

痴撚線架?!
隻海格真係變十二試煉
屌冇數過自己殺左佢幾多次添

唔中呀

成班傻鳩

反正都係要抽黑狗抽到中 笑4

禁實個公仔有得睇

笑

？

屌，原來有掣直接去靈基再臨

又要重新儲石

渣ga

大家係時候食尾流

打第一次冇留意
以為打咩狂職
炒左車

跟住放返隻盾妹入去過左一場
我諗應該殺左6次..
咁姐係之後真係要殺夠6次?

想拎LAWSON個月曆返公司用但實俾人笑毒
雖然都冇人理我

見到d 18禮裝完全唔想禁

有冇人有寶5黑狗可以曬下我

我係公司做乜都無人理
每日拆玩具玩

出年去日本住有冇機會合作

關我撚事

總係覺得聽日會見到神父LIST有寶5黑狗

想睇佢寶四

一早有計唔計

cum

榮b

巴打你打得真快

尋人

直接DEL啦 登入有金符都唔拎

del完比我加 carry我

你舊時380$抽落既?
屌 好後悔唔一早抽爆
我第一隻五星 玩到今日都仲係得寶1

寶1夠用啦
拎佢黎平A咋wo

講實用就唔叫玩fgo啦 master

我屌你老母

唔要神父做servant ，好嘔心
令咒：神父自殺！

正價 第一次出單Pick個時抽既
因為知道故事池限定日後一定撚狗所以抽到盡

花を焼べて 詩を焼べて

全て焼べて 光の方へ

ching不妨bookmark 100毛同呢幾日master servant
5年後睇翻實變精彩回憶😋

邊駛五年咁耐

master呢個真心好笑

我瞓覺喇master

ok ,servant

其實女同學意思係叫你課金比佢 master

幫Master君留下烙印

啱啱搵到CCC foxtail既第41集英文版

暫時以翻譯黎講, 依集就已經係最新

而日文就出到45

唔想消失

哥哥係邊

寶四苦主

暫時都唔算有咩卡關既
上一次食令咪打新宿個隻弓職+魔神柱

依家一日都打唔到十場
冇左半體

不過多謝有巴打借英俾我過主線就真

聽日有得換靈衣

我剛打完呢場
已經諗緊下一關鬼+老豆點樣打先好

假BB係咪人類惡黎

精神精神

鬼+老豆 ?

巴打我有冇你好友
我名係 英雄王

雖然主要都係用言峰巴同兩個尼祿巴隻梅林

317593763

講緊新宿最後一關
老豆係上年夏天的梗黎

呢兩日多咗友情進帳
小薯平時無人用

上面兩位加左

剛加了

added
點解會俾杯梅林食

我日文唔太勁
翻譯都係睇到第二章就冇睇

巴打加油

巴打做咩唔放隻騎職既

圓桌打後d劇情不得不睇

funson
應該話圓桌同埋之後個啲一定要睇

係咪更了解隻game個世界觀咁?
本身都係06年fsn 鐘意fate
加上有朋友成日同我討論d英既特性etc

搵日真係要追晒

純粹覺得第六章開始好睇過前面好多好多
第五章都ok

r姐都唔差啊

原本打算餵到100級撐下數值
不過都係暫停左
劇情前面可以飛
但六章打後真係可以睇

圓桌騎士本身個人覺得都唔差
可能前面d章節劇情未到戲肉排

早排有大成功up
我都係個陣升左隻金a 上去

LE開左新POST 多多G持

261,634,402
del左個3日前
1個位
萌新無野擺殺職 多多包咸

kelo add

仲有無位加小弟

想加

想加你

洗唔洗我叫d動物手足幫你炒旺個場

得正面可以睇
又貴

找數啊 課pad

覺唔覺得睇京紫既人傾京紫應該自己私底下開個group
唔好上連登

如高鐵般超支

好波

Rich

this

Is

Great

我最舊版個隻亞古獸變戰暴 同暴龍變機暴仲係度

me too

早晨各位

到我講晚安啦各位

今日到五點，負皮我既人會後悔

雙pick抽到寶5

垃圾game

個比例

新手留名

講咁多 有得屌你屌唔屌

有冇聽過透視

My wifi

後悔前日睇完FELE先睇京紫
更後悔入post睇左幾頁

睇黎我都係d淨喺睇廢萌賣肉垃圾嘅人
(尼祿又的確係賣萌賣肉)

撕撚爛件緊身衣狠狠咁屌

最新進度開估左

磨茹手筆。。。你講乜野丫😡

郁鳩梶浦果個白痴成功搞死左隻識生金蛋嘅雞

小弟去旅行hostal冇wifi
會盡量上線

會有hostel無wifi既乜

係

btw我鈴鹿好多戲份

試過要俾錢

動物台仲未有人講

井囝比你地屌走左

唔太貴都照殺啦
上網真係好重要

想屌神父屎忽既快

利申張圖係上網見到

射落去未

cls

Gbf 究竟係點玩

唔值，同我已經得償所望

你知唔撚知自己講緊d乜

應該轉左畫師

條友真係唔識㗎喎.jpg

卡套同playmat
Jack子同伊莉雅果張正呀

回頭是岸

lag機

巴打棄左

想換電話 巴打們有無咩推介

愛瘋叉

an定i

an機玩唔到gbf

今日無風我棄驚

每日login -》抽完收工

跟

已經棄左幾個鐘

垃圾烙印機

聽日saber war

IP SE forever

5星物語feel

An

3抽b叔c閃悲傷
好驚俾車撞

真Tamamo痴線佬

成半個月無活動，佢真係好野！

我比較驚我自己撞親D車

true love
twitter個名都叫love tamamo

你地有無成日放完stella都卡係佢個退場動畫到

報左驚

xzp

轉機/清cache/my room down data

我iPhone 不過都係農到唔知做緊咩

中四星依d基本野都好意思講出黎，都唔知賣左幾多百隻

自己一個盲鐘鐘係難搞d
可以google下大概目標係咩先

我近排都來加入 不過個fd話新手追進度會追撚死

豬逼牙

追乜鬼...養生左咁耐

等睇5點又俾人撚狗

無孔不入大聯盟

唔撚知你問緊d乜
最唔應該問嘅人

4pack 1 5星 中左孔

你冇咩

有黎明 無孔明

如果真係冇野發生都幾趣

Gbf 我又係新玩左幾日 重係未好get 到點玩

Xzp做唔做到好似psv咁出街連ps4玩 想係公司打機

啲活動疊埋一齊，唔撚知想點

Fgo疊活動會點？

等睇蜘蛛仔棄驚

唔識撚狗嘅驚玩嚟無意思
好心學下咸爹啦

會執柒

其實平時唔會疊
係咁岩四周年 益下d新手
先將個劇情活動延長

d果會好唔夠用

我講gbf追進度

一個活動都會爆ser，疊埋仲得了

薯仔ser

冇孔明揮手區

擇晒你班仆街名

Just do it

下 你知邊張咩

邊個笑鳩尼祿就姐係同我地教會過唔去

yes

razer phone 勁

阿頭走左可以hea到收工

冇孔梅

依排好忙

係街無見過

上年新池同舊池係咪一齊開?
唔記得左

係

太貴 我預四千幾左右

出咩都唔關我事

天草lily

女帝lily

夠做埋嚟

男人pool

咁真係得xzp 或者u11+

收島風 咸川話養生養到4月尾

Se三千搞掂

唉

iphone用過2gb ram之後
覺得1gb差好遠

中學生配置

用開5寸根本翻唔到去4

埃風ios用唔慣 用開爛鬼An

+1仲未慣

用過iOS就返唔到轉頭

岩牙ching

咁開心 寶五左黑狗？

我做人日日都係咁開心架啦
利申：寶一

愉悅神父

應該俾人開發完

但我見到連登有人討論京紫睇京紫
會導致我有小小唔開心

萌新留名

睇左頭果集就無睇

唔睇就係good 我地應該抵制呢套野

烚熟狗頭

到底今集Extella 會點解釋幼提拉變番大

俾我..大

你射晒啲精俾神父啦喎

今晚有冇腳刷下珠 想要防強🐷

仲有一個鐘就可以棄驚

棄住先啦

會比人燒春袋

佢棄左3個鐘

我覺得 舊劍寶具d叮叮聲好煩下
好刺耳

賣左佢，冇人逼你

媳聲玩

我覺得女朋友叫我master嘅時候最可愛

幾廿碎人雙馬尾叫master
你ok都唔好咁大聲講出黎

有wind得唔得

中wind就得

mk天草唔係話女帝老婆,黑貞女友咁上下嘅野咩

我呢位清就有follow我

又到左撚狗既時間喇

出嚟啦後腳跟

竟然有人信今日會有風

媽牙 毒撚真麻煩

女帝世界第一，不服唔好來辯

今日嬴既一定係我

村正

裝屎個樣好似吸左毒咁

我估又撚狗

乜柒都無

3大候選人：
1.謎のヒロインＸ

2.村正

3.シャルルマーニュ

好彩我闊佬懶理 睇人失望仲精彩

風

我估後腳跟/K隆

有請三大候選人落番台先。。。我宣佈今日冇人得獎

估到

聽日一定有！

比人撚左咁耐都仲未化
LINK果隻係出都等GAME出左先啦

得獎者係..

撚狗 撚狗

垃圾驚

棄驚未

棄到有風為止

上集果個都未出

棄驚了 有冇人想要我個AC

無人玩了

等聽日LINK啲風好過啦

聽日仲有Mhw

It狗係咪唔記得upload官網啊

成個月都冇新野,廢撚到

入game 種火/錢*3關 完

聽日突襲

fgo d限定同新角一係逼埋同期，一係就乜7都冇

啱

等下星期生放好過啦

培育撚狗人才

正一垃圾

撚狗組合

諗唔到整個半減好難咩

風呢...

望下個公告再望下今期TOPIC名同D BANNER...

半減太有效率
唔符合fgo所以唔搞

就係知你要打肥先唔會減

點解可以乜都mo

Aniplex 啲股東幾時救下FGO炒咗條咸川

g 持

廢到

好撚憎Dw成日恃住月廚係咪都會課黎撚鳩d玩家 仲要咸川呢d撚樣以為隻game大賣係自己功勞

其實佢吊你癮吊得好成功

有乜慘得過月豬比人撚都繼續課得咁開心

繼續試緊月豬嘅底線

係咪都課左咁多 冇理由依家先斬手指離場

今日屌完出新野咪繼續課

集體過檔gbf

月豬有底線架咩

太肝,不了

等睇四月之前都無新野

玩gbf死撚翻過去啦

睇京紫好過

知名度低到冇人有
角色聽都未聽過，不了

有個gbf fd成日話自己無課，十抽2隻ssr 刨柒，但成個group冇人玩得佢玩

繼續養生

點解隻驚可以咁長時間無活動，我新手就話大把嘢可以打，老鬼無活動有咩做呀

你估呢個post冇呢d人啊？
久唔久一個半個彈出黎話fgo重課曬錢點點點然後話gbf點抵玩點抵玩

刷料刷絆打錢
唔爆開果玩其實都有野做嘅
係悶姐

北齋現充活動

話重課曬錢 身體卻很誠實

高鐵

芬恩其實經過技能解放和寶解後，作為4星的實力其實也已經不錯了，更何況是少有的槍職藍卡AOE寶具！！
.
或許大家看完這個影片之後，下次再抽中芬恩時，會有不一樣的選擇吧~
.
P.S. 幹你要的素材也太奢侈了吧！！！！！！！！！！！！
.

想去北斉個活動

睇激光香港晚晚都有

屌前幾日先去左台場 佢早d 有活動就好

上年呢個時間復刻本能寺
聽日竟然冇活動

復下維新比me威下都好

終於打完新宿

好撚正

決定追多pack

尋日不停睇佢既本

日日收工都好眼瞓

切勿沉迷色情🙏🏻

想問下 刷絆打邊關好?

色情使我進步

好咩 又一車車

Mofu Mofu

太悶啦 反正死咗都會返生

聽日會開幕間，信唔信

急不及待課金支持

台主有冇話睇開咩網多幕間翻譯

留名待笑

聽佢地noba好開心

feel到聽日突襲pool

問錯人，我基本上都唔洗睇翻譯

北齋

佢傻鳩 呢度個個都N1

漢奸 日本既走狗

咁神父你睇翻譯係咩

中國人

尾巴

又黎送死式任務

係就好 唔洗抽

巨頭隻隻都bo5,dim gun

會allin 三十幾張符搏bo5

刷🐷團負一

今晚又狂暴EX

沖完涼裝

房號呢

而家邀

腸胃炎痾到7彩

我2018 master strategy

養生正
刷骨

咁岩 我都瀨屎瀨左一天

橙

綠膠換得金果未 幾百粒膠一金果都制

屍屍個時幾時開綠果

都唔知食左咩 係咁痾同嘔 依家淨係可以食面包

開SER

過多12個鐘就又要返學
啱啱先係學校出嚟

記住早d起身準備返學呀

我今晚都齋食白面包 希望佢索返d屎汁 變返硬屎
爛屎真係勁難忍到 都唔知點出門口

我好驚訓訓下 賴左屎
聽日已經請定假係屋企同個廁所共同進退

CC一開始d餅卡好似任換 fgo唔係好記得

係無限
但CC入左2部就愈黎愈縮

但有保底差好遠

仲記得開Ser果陣ssr好似得1.7％

YS

Fgo黑起上黎廿pack都可以唔中up緊果隻 真係痴撚線

大爆死密到已經有小小麻木左

咸川：聽日嘅活動就係公布舊劍靈衣

有保底=垃圾驚
買角有咩好玩🤷🏻‍♀️

太刀巧玩

一定好玩過掉哂D錢落海先囉

識波牙清

Ja 5 ja ar

仆你⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄個街

唔識講

笑死我

世界盡頭的聖騎士 good see？

好似幾good
睇左一兩章

拍得住無職

插畫太爛

屌你 唔叫我

本周廣播局被日推整理者說是「田中美海的暴走回」
同時本周廣播局亦宣布播放時間從四月起將改至每週五播出
四月的第一場廣播局將於4月6日播出

4月第1個禮拜真係有機第2部開波

有冇人玩細蚊仔驚

睇完漫畫版依家決定睇小說了

居然貓左

正啊喂

DLLM

由原作去到ATE再到死亡黑標到依家愈出愈多奇奇怪怪既野

Muv-Luv？

其實無必要人形beta啦
其他款都打死人類咁濟
光線級

alice

麗茲

屌解要虐待蘿莉

收手啦好唔好

說好的死個重頭腦還返三十年和平呢
雖然月球仲有機會射d hive過黎

佢已經得到最好結局
收唔收已經無所謂

小朋友王國

係將人類滅亡推遲30年咋
唔好似DAT個邊玩內鬥玩到套迎擊系統收皮
應該無hive落到地面住
雖然都仲係好絕望

算啦, muv-luv到最後點都會係冚球剷結局

alternative有個三十年可能重有救既

屌

跟模型書條故事線發展
無特別野人類內戰既話係行緊勝利線既
女武神DATA既效果係好勁
但係你要知道呢套係muvluv 隨時會仆晒街

想問呢關點過
未有三令住

02不了

trigger畫風 軟了

Muv-Luv Unlimited ～終焉的銀河～
呢套同人寫得幾好,講機戰alpha3班人打完boss去左muv luv既世界玩返班beta

雖然爛尾

得罪講句
近十年任何一集機戰陣容都應該可以輕鬆清班beta

白情活動好好玩
Me寶五左舊劍，你地呢

學妹 梅/孔 打手

儲左好多石

寶一左
系咪好垃圾

吓，仲唔抽？

如果係太陽系單位既全滅beta
任系個堆應該得ux同w得
地球單位就是但啦

D呢

男角除左閃閃其他都抽唔落手

明明地隻盾妹好用喺邊了

D10幾年了

幾時出

啱撚晒呢到d死mk

學妹抵310，超方便

冇咁多粒精

成功過到亞種第二

你咪又係4MK

你也是

我是毒撚

我今日先打完新宿
又要慢慢爬

同SFV一樣要驚先有先行就好笑

男神舊劍

My bb

唔夠料 差塵同毛

任刷架喎

屌 無渠蓋

舊劍靈衣正

好J到

當我第一次看到…舊劍舉起單手的姿態…嘿嘿……怎麼說呢，說起來有點下流…我竟然…勃起了

曼聯輸波...嘻嘻

靈基張圖會唔會HEA左D

Yes, my master

又dl乜柒 data，都冇活動

屌要返到屋企先更得

又加咗啲乜新data嚟撚狗

扮有活動

鹽尊師：求其塞件壽衣data落去又撚鳩到班傻閪一鑊

早晨 你班毒撚

以前覺得d活動太肝，點知依家養生到

dl 唔到data
消唔到體

FGO早晨

做乜春會有data dl

有新活動

9up

我估加件靈衣入去

凌晨login game已經有data

2330 WEAK JOR

笑死
ptt個邊嘈緊紅放定藍放勁
紅卡隊定藍卡隊勁

呢種驚只有2種英，一種係梅林扶得起，另一種....

我都覺
雖然靚
但估唔到無型嘅post

諗住抽隻舊劍收藏 抽左10PACK得隻黑狗

ys 農曆中之後機率莫名奇妙地低

2300石先出 1隻

仲有比c狐bb扶得起個幾隻既

梅林最勁，2隊都入到

I know that feel
單pick都係咁歪

綠卡呢

我淨係出阿福同愛迪生

食得架？

綠卡呢隻字真係無必要提
車尾燈都見唔到

抽隻有J都咁黑 想棄驚

沖田bb

第2部出咩都唔想理了 儲錢等夏日

唔識放光炮既saber

啱聽

agger

agger
今年一定要抽到槍孤

絕版

最新消息今年唔復刻夏日

呢排咁得閒先冇活動真係好ON9,HEA左成個月

pako

唔夠種火升亞瑟，開唔到靈衣嚟J

咸川:咪比左半個月你打

聽講今年夏日剩出仔仔

係就好

黑a三角褲

黑A係夜晚會唔會見唔到

好似好多人悶到棄驚
有符攞都唔登入

我屌呀我屌呀

符=綠膠

肥同qp都唔想打

我都有份

下晝就返黎

今日有冇風

相信嘅心

唔想晒data黎登入

你諗你 打少2個禮拜就係少20粒心
要爆果時好貴架

無新角升打咁多有鬼用咩

心到用時方恨少

早晨 各位非洲人

唔同神父打招呼

我眼中佢同非洲人無異

養生養到悶悶地
不如搵啲嘢去討論

大家咪覺得概念禮裝啲衫大部分都靚過本身嘅卡面既
直情有個講法性能輸一事，卡面輸一世
雖然依家Fgo有出material系列畀大家睇清楚啲靈裝個設定係點
但就冇關於概念禮裝入面沙煩既服裝設定圖
特別對我呢啲會幫Cosplayer整衫或細節廚
總係差咁啲咁

大家不如講下有咩嘢概念禮裝入面既服你希望好似fgo material咁有設定集

我先
聖夜之晚餐（坑左個friend出但唔清楚條裙前幅詳細構造）

就算有figure參考都難整

九首牛魔羅王

大家記得連埋圖回覆

坑咗個fd出

現充確定

討伐

一早知架啦
人地忙到連活動都打唔切
BB都攞唔到

又鞭

屌你老母
點解要傷害吾等毒撚既小心靈

你個fd有鳩

支持尼痴清算現充

屌你地 人地打咁大段野冇人理

有冇瘋

too long ng c

禾刀想出牙
但無地方整野

好凍

有風嘛

見到有幫cosplayer整衫已經唔駛睇
肯撚定整整下衫屌埋人

Mk草又笑鳩我地真毒

舊劍靈衣又去返泳裝學妹水準既立繪

hk d cosplay

好過無靈衣啦

自己整衫俾條女着住黎屌
又幾高手

水平反轉

咁好氣理佢

登入登出

畫個bg都懶

維護都無

咁樣又可以撚月豬一個禮拜

好多位 想加吓人
662256928

[img]

用得唔好哂

added

有野dl

呃我data

(偽)舊閃突襲

同上面長文一樣

唔好理佢啦好嗎

ネロの笑顔は俺が守る！！

又一套
仲差輝夜大小姐同古見同學

收到風今日有風

新手 added
星

巨頭加持
邊個負皮左唔該反省下

幾時有gudaguda

不了 舊劍抽夠皮

蓮貴呢

SORRY,我又比多左次你

彈散你碌鳩

呢次出大猩猩姓轉好無

舊閃還舊閃
舊劍還舊劍

今日有突襲

想睇古見

想棄GAME, 但見個AC得番500石忍唔住手想課金

又課 你唔係頭先先抽完10pack

feel到細佬返歸

每一次抽都係之前課定既石

ho rice

淘寶買ITUNES CARD, 如果唔早D買, 一出限定POOL就坐地起價, 一係無貨

感覺而家開始入石5點就岩岩好開pool

不過張visa後日截數又唔想蝕比佢

今日仲無風就執柒左佢啦

一直都覺得Nobu同沖太真係打 沖太會俾nobu射到仆街

我覺得又係乜柒都無

應該有pool2既

繼續撚下限

你係我眼中係個rich man
我係動物台成日幫你推post
有冇諗過比翻0.5$我

收到風一陣五點有風話聽日有風

一直都係到試緊月廚底線 可惜月廚無底線係咁俾咸川花式撚狗

link生放係七點

魔神沖田加信勝 穩

5點 好似係

等中風

等我請返3位候選人出場先啦

推

結果係舊角再up

有請嫁王

笑到我噴口水

俾咸川撚足一個月

仲有20分鐘

講咁多你契爺有冇放風俾你呀

好緊張
一定比佢撚

紫羅蘭永恆花園聯動活動

重課了

蘆屋cm都未出 仲諗住村正

好過出2lai

如果我地係玩緊cc都有可能嘅

睇生放好過啦

LINK出新參戰..

風!

好強大嘅氣

乜撚都無

any news?

執柒啦

棄game 了

冇主線冇活動咁經營左成個月

大家可以番屋企訓啦

無上過台選過啊
由一開始就無台

你又岩

白情人拎花咪係活動

垃圾驚都有得上網連機

我睇到NEWS係復刻SABER WARS喎

SW來了

絕地反CUP

係都要撚多你幾分鐘

果然有綠茶

又燈中

迷咸黨大勝利

點啊又復

笑死 即刻正皮番個post

笑死

抽謎X

開圖鑑